邊本係BNO

左

中間

打開入面睇下咪知

下

右

我估兩本都唔係

B字頭果本

拉

頭已側